[WARS] 又係時間玩Plague Inc. Evoluted

今次北韓鎖國先, 睇你點傳入去

飛雀仔入去

仲有風呢

其實金仔都有玩隻game，所以今次醒都爆